用一張牌同你傾心事

疫情下係屋企好悶就自學吓啲玩塔羅牌
講低你心事煩腦 開一張牌同你傾下偈
格式
性別:
年齡:
心事煩惱:
利申 唔好盡信 因為命運始終掌握喺大家手中
再利申 問同自己切身嘅事情
如果問題心事煩惱唔想公開
就TG搵我啦
TG: esmileyhk

男
44
失業

男
19
想多啲錢同tranU

男
21
搵工

國王正位
依家時勢唔太好
事業對你嚟講都好重要
隻牌出得幾好
會有貴人呀
祝你好運

聖杯十正位
來緊運氣唔錯
TRAN U應該有D機會
巴打依家去到邊狀況呀

性別: 男
年齡: 28
心事煩惱: 冇錢&單身狗

0 yr2重新起步

隱士正位
會遇到高人或者貴人指點
希望巴打你會搵到份好工

性別: 男
年齡: 28
心事煩惱: 人窮掛住做野 有女又唔敢溝 又唔知自己究竟想要乜

性別:女
年齡:21
心事煩惱:前途（事業）

男
27
錢 差左23萬 就快無錢還

女
21
有冇offer喺未來一年繼續升讀大學

男
21
同女朋友感情問題

24男

返飲食，想搵多啲錢

隱士逆位

巴打太保護自己都未必係一個好事
打開扉去同人相處會有幫助
至於錢呢
巴打依家工作如何

Thanks

男
25
想問下感情同錢財

都好呀重新起步都係自己想讀嘅科?

死神正位
死而復生呀巴打
重新出發
有無話自己想發展邊方面架

男
28
心事煩惱:我鍾意既人鍾唔鍾意我

性別: 女
年齡: 24
心事煩惱: 感情問題 同對方去到個樽頸位咁唔知點

Thanks

權杖七逆位
最近會有啲挑戰
會面對唔少困難
不過我相信絲打會搞得掂
依家開始搵工未呀?

巴打你還好嗎?

一直返緊工啊 呢份工都做左3年啦 儲左啲錢 想有啲轉變但冇咩方向

權杖九
最近會有好多擔心
不過都過去架啦
會好辛苦不過都有啲機會
絲打你依家咩情況呀??

想轉行定做其他野

寶劍六正位
感情都幾穩定，發展可能慢，但都穩定
巴打最近有嘢煩?

依家盡力做老細左右手，做個遇到乜難題都解決到既人
係成日疑惑條路行到岩唔岩 自己做得好唔好
有時疑惑到唔敢溝女 咁忙又陪唔到人 人窮又比唔到將來人地咁

男
20
感情

寶劍八逆位
煩惱緊嘅事情有機會突圍
巴打依家返工點

男
23
感情問題

寶劍四逆位
巴打最近會有啲變化ＷＯ
準備好再出發咁
巴打依家有無拍緊拖架？
錢財方面依家點呀？

巴打份工做咗好耐有D 樽頸位有冇同老細傾吓

男
26
想出pool

我張牌如何？ 我未來路會明朗？

星星正位
其實都好似搵得幾啱人
最緊要相處得到
巴打依家同佢相處成點先

錢幣一逆位
可能感情上會開始有啲單調同無左生活情趣
絲打呢段感情拍左好耐？

男
26
失業
幾時先搵到工還債

寶劍九正位
巴打之前有受過啲情傷？

隱士正位
巴打依家拍緊拖定點呀？
如果拍緊就其中一方好保護自己
未拍就要再搵下先
巴打有無拍緊先

還好啦
而家有個對象 想知係咩情況啫

性別 女
年齡 26
煩惱 感情 鐘意既人唔知鐘唔鐘意自己
唔該哂

錢幣三正位
如果想出POOL 有機會同工作有啲關係
可能係辦公室戀情或者你有啲專長吸引到人
巴打有無話平時鍾意做咩多架

你同佢而家關係去到咩LEVEL

權杖八
快來快去
希望呢個煩惱好快就可以解決到
依家疫情下唔少人都好煩惱工作
巴打你依家點呀？

男
29
幾時有女朋友?

三年幾啦 唔知算唔算耐
但可能我同佢有d位真係唔夾
磨合咗好耐都係咁 有時會覺得好攰

但都唔該哂你

性別: 女
年齡: 20
心事煩惱: 覺得自己身材樣貌都差咗好多，驚男朋友厭棄

錢幣皇后逆位
巴打最近心情底下環境唔太好
呢樣好影響到你工作
還錢呢就
盡量唔好太沉迷係物質世界到
巴打你平時大唔大洗架

男
19
遲啲出嚟做嘢想快升職

女
22
失業 應唔應該學新野 定隨便搵份工返住先

有距離限制 但叫做都幾傾得埋

以前大 但成日唔知點解洗咗好多錢 唔知做乜鬼 係啊 呢排急搵工所以心情唔太好
還完錢我都cut啲卡 有幾多洗幾多算 呢年諗還錢諗到好崩潰

男
23
幫我占卜果個過得開唔開心

男
18
愛情

女
21
想拍拖

聖杯皇后逆位

你平時係咪感情都好豐富
小心唔好想得太多或者太敏感
都有機會影響到
絲打依家咩環境呀

LONG D最緊要Keep住有聯繫
識咗好耐架啦?

異性緣零

沒聯絡啦

男
24
心事煩惱:幾時先有pt返比我賺下錢
唔該晒ching

錢幣六逆位
要關心多啲自己呀
留意返要愛自己先會愛到人
巴打你最近點呀?

男
23
搵唔到份工用到自己才能

權杖七逆位
未必關絲打你事
可能最近感情都真係有啲情況發生左令到絲打你會不安同有啲質疑
最近拍拖方面有無啲咩事情發生過呀?

男
22
單身狗

性別: 女
年齡: 30
心事煩惱: 事業。去左interview 想做好耐既工,究竟會唔會請我同工作順利嗎

點解咁講

工作環境同朋友圈都少異性 自己又唔主動

做左幾年，好多時都係船到橋頭自然正
我性格既缺憾都對我成長有啲影響

J

依家 ⋯⋯好采有份工 個個月夠還
但自己好唔生性又借一筆去追
又輸淨幾千 ，就快食都唔夠
好想當發左揚夢
就如你所講 我借左 錢 快來快去 無囇 😔

有啲... 係咪即係唔大機會

男
21
想知同女朋友感情之後會唔會穩定d, 啱啱一齊左無耐

男
23
想問下錢財方面，就嚟頂唔住

好壞照直講就得，我己經諗定最壞情況
Thank you

你自己本身有冇咩興趣架

寶劍五逆位
想升職但都要俾心機
唔好用啲小聰明影響到關係呀
好多嘢無得一步登天
慢慢來啦巴打

男
19
感情

性格嘅缺憾關於啲咩

錢真係快來快去
反而係要自己守得住
有冇其他人幫到手 過咗依關先

女
25
想問感情同事業

男
27
同梗個女仔曖昧緊，唔知佢點諗。。

男
19
人際

女
21
揾工

男
23
煩惱係無感情煩惱

而家依到返得唔係好開心，好想公司調我去其他鋪

男
23
感情

有就有 但算啦
唔敢開口
有苦自己知算
希望在明天
Btw thanks u ，講完舒服小小 無咁想食

力量正牌
冷靜啲諗下咩先係對自己最好
力量牌都唔錯呀
相信有能力解決到
絲打依家咩環境

咩叫占卜果個
係咪即係我?
我今日都幾開心呀
多謝巴打關心

同同事關係問題?

吊人逆位
愛情方面幾正面呀
最近有無對象呀?

審判正位
絲打有啲機會喎
有無對象

女
21
最大嘅感情煩惱係無野可以俾我煩惱

巴打 有需要TG我 大家一齊諗吓計

吊人逆位
嚟緊會有啲突破
有無搵緊工了??

聖杯四正位
好似無人識欣賞到自己專長咁
感覺好似無人了解你才能同想法

巴打你本身對工作有無D咩諗法架

性別:男
年齡: 20
心事煩惱: 同女朋友嘈咗交，因為我呃得佢太多次，失去佢對我嘅信任，分手邊緣。

寶劍二逆位
感覺巴打都好保護自己
希望你會搵到個信得過嘅另一半

我對工作啊...我自己最希望係用到返自己嘅專長囉。唔係淨係為咗份糧番啲咩人都做得既工。原本年頭有一份啱啱請咗我做pt，工作仲要得心應手做得好開心，仲諗住做順咗可以轉做長工一直做落去，點知一個肺炎將約完咗就再冇消息

寶劍六逆位
感覺呢刻無咩進展同突破
不過希望在明天丫MA!
聽日一定會好天嘅
最緊要絲打點睇

女
21
想復合

男
19歲
感情路如何，最近同ex分手，仲有無機會

22歲 女
事業
Thanks

錢幣六正位
感覺事業運唔錯
希望巴打早日搵到份好工
BTW巴打開始搵未先

男
21歲
健康
thx

今日玩到依到先
多謝咁多位支持

女
21
心事煩惱:同鐘意嘅人有冇發展機會

之前有幾份都比武肺搞到停左，牌像話會有機會有??唔該晒ching

性別：男
年齡：21
心事煩惱：同一個最好嘅朋友吵架但末好返+單身

打錯 其實係23

女
今年未生日23 生日就24
同男朋友分左手 佢好多基本野都做唔到 但佢話改（其實講左好多次）應唔應該再比機會佢
同埋想知我事業運好嗎 之後
謝謝🙏🏻

性別:男
年齡:23
心事煩惱:失戀 有無機會復合
麻煩曬

係啊，我年紀最細，但lead住佢地

女
21
唔知讀admin定烹飪好

性別：男
年齡：23
煩惱：幾時會遇上真心愛惜自己既另一半呢？

事業 仲係浮浮潛潛階段。未搵到自己目標。諗過轉工。

男
20就21
煩惱: 讀上去定係出嚟做嘢好

女
23
想轉工
thank you

男
21
long d，一齊過但分開番，但仲keep住聯絡，我跟方面付出緊

女 28 轉工

男
26
同ex唔知有無可能再一齊返 一齊返都唔知係咪好事
唔該

最近財方面換左部車 跟住股票輸咗小小 還可以應付
冇拍拖

cls 咁都中到
依家有n手飯既interviews

性別：女
年齡：21
心事煩惱：同鐘意嘅人有無機會一齊到

Tks 巴打

唔駛客氣呀
歡迎你隨時再去我地開嘅POST同我地傾偈

最近疫情底下都多左好多人煩惱工作
好多人受影響呀

搞咩已經無聯絡啦

絲打
世事無絕對嘅
凡事總有希望呀

男
24
鐘意左個有男朋友嘅女仔

權杖三逆位
有啲阻礙呀好似少咁啲SUPPORT咁
巴打是咪有啲感情煩惱

塔逆位
唔太好不過好彩係逆位
都會有啲改善呀
巴打你依家咩環境

男
21 就22
A0

聖杯十正位
巴打依家有無拍緊拖
隻牌唔錯
係圓滿嘅感覺
有拍就會順利 無拍都會有啲機會
利申 戴返頭盔只供參考

聖杯六逆位

睇牌好似各樣都臨門爭啲咁
絲打你依家咩環境

都真係有個女仔有機會近排
可能會一齊到
多謝你先

女
23
放唔低前度

寶劍侍從逆位
如果睇牌嚟講感覺佢未諗定
巴打點睇先

魔術師逆位
巴打小心俾人身邊人誤會你
巴打自己身邊人際最近點架?
有啲煩惱?

多謝你隔咁耐都答

本身沒乜fd,仲要比人排囉
講嘢唔叻,真係好容易畀人誤會
仲要醜

女
23
想問事業

聖杯侍從逆位
絲打啱啱FG?
感覺係有啲心大心細咁
依家咩環境?

權杖十正位

最近應該都真係有啲煩惱
睇牌講嘅話是咪有啲拍拖壓力?
俾人催拍拖?

男
24
畢唔到業

錢幣侍從逆位
無穩定嘅經濟基礎
會有影響到
見巴打你仲好年青
慢慢來啦
依家讀書定返工呀

錢幣四正位
巴打依家有無拍拖呀
感情方面係錢銀方面會有啲影響

男
20
想問感情同事業

男
22
創業

女
20
同男朋友關係變淡同無錢

無拍 追女要錢咁解 講曬㗎喎

寶劍九正位

絲打最近是咪事業方面有啲阻礙
做得唔太開心?

戀人逆位
巴打依家好似都真係有啲戀愛危機呀
搞咩呃佢呀

疫情真係影響咗好多人工作
巴打想唔想TG傾?

塔逆位
如果想復合要留意下之前分手嘅原因會唔會重覆再犯
絲打
每段關係都會有唔同嘅情況
如果改善左關係會有好轉
依家你點呀?

男
19
幾時有拖拍啊

感覺依家都好似冷戰緊咁
絲打見你之前都係妥協多
而你又講男朋友鍾意放置PLAY個問題唔處理
絲打會唔會都想去TG傾下

錢幣騎士正位
感覺巴打都係行穩打路線
睇牌嘅話唔算無機會
會有啲進展
不過可能會慢啲
要睇返巴打你點同EX相處
巴打依家咩環境呀?

錢幣國王正位
絲打係煩惱搵工定返工定創業
有少少唔同
不過錢幣國王正位感覺都係穩陣派
工作上應該唔錯呀
絲打依家咩環境?

睇牌感覺你地都係輕鬆相處
感情最緊要搞清楚自己想點呀
巴打唔知自己想點會反而令自己有煩惱
覺得同佢適唔適合先
或者相處成點架?

寶劍一正位
健康運算唔錯
如果有負面情況
睇牌嘅話會有突破
巴打最近煩惱緊健康啲咩呀?

權杖八正位
快來快去嘅愛情
或者會加快左本身嘅進展
要睇下巴打你煩惱緊邊方面先

聖杯五逆位
會想重新出發 開始向好方面諗
睇牌嚟講會有啲進展
絲打諗緊?

巴打塔羅都係用嚟參考唔好盡信呀
按牌像就係會輕鬆啲嘅
感覺會有機會
但當然巴打都要俾心機
如果做開散工都可能要繼續搵下工
確保下嚟緊經濟收入

Sor呀頭先hi錯左負皮 唔該晒你先
但佢前幾日同我講仲鐘意ex

月亮正牌
處於一段不安嘅狀態
會有上上落落嘅情況
不過當然啦
塔羅牌都係參考之用
巴打同朋友依家情況點

依家呢啲時勢真係好難搵工
做住其他又當探索下適唔適合自己都好吖

錢幣六正位
感覺會有返公平嘅情況出現
事業都係感覺會有付出有回報嘅情況

絲打咁問得是咪都未係好放得低

隱士正位
係段關係到有人逃避緊去面對
巴打因咩事分手呀

感覺好似俾人妒忌咁??
BTW佢地有無實際對你做啲咩

權杖四逆牌
感覺依家唔係巴打你理想狀態
嚟緊希望你會更好
BTW窮成點先

無
仲後生 無人催
最多自己會諗

世界正位
各方面都幾圓滿嘅感覺
絲打對邊樣有興趣啲

想同佢和好出嚟傾
但佢話要啲時間大家冷靜下
不過佢都幾firm同嬲
Saddddd

魔術師逆位
好似同自己嘅想像有啲出入
睇唔到幾時不過建議巴打可以裝備好自己地迎接下一個更好
巴打你之前一直都好似遇人不淑咁?

如果覺得唔適合自己
轉工都係其中一個出路呀
覺得最緊要知自己想點

魔術師逆位

建議再諗清楚邊樣適合自己
巴打可以諗下自己想點先

女
24
家庭關係

性別：女
年齡：19
心事煩惱：前途（唔係讀緊自己好中意既野）+感情（O）

性別:男
年齡:34
心事煩惱:同她有無可能

聖杯八正位
背水一戰嘅感覺
絲打有目標了?

聖杯侍從逆位
巴打感覺係好單純地想付出
純情BOY呀
巴打你點睇自己單方面付出先

女祭師正位
事業絲打應該都唔錯
睇牌係有智慧嘅絲打
轉工有無啲咩打算呀?

女
22
好似有社交障礙

我冇所謂，因為佢開心就夠，我係一個好易滿足嘅人佢一句我就好滿足，不過時間耐左，開始唔想再付出，但又唔捨得，犯賤

男
21
想問下幾時先可以出池

錢幣七正位
唔係無可能一齊返
有機會一齊返會有正向發展
最緊要係睇返雙方點相處
巴打你點睇先

按牌嚟講感覺戀愛方面要再啲時間
反而錢銀方面見巴打你都處理到就好了

是咪閃光燈嚟

想知N手飯要IN啲咩

性別: 男
年齡: 19
入學考試壓力 鍾意人唔知點入手 留學行程未知數頗多

星星正牌
明確目標喎
有機會
BTW依家咩環境

聖杯侍從正位
單純嘅戀情
巴打你自己點睇呢段關係

純粹人工高，但係又怕大公司人事

搞下啲小動作咁

想追佢但又唔想拆散佢地
單純嘅戀情係唔係姐係單戀？

男
20
想賺多啲錢 屋企人不和

煩緊返工，下個月會返新工，唔知自己岩唔岩做呢一行

22嵗 男
健康同搵工thanks

感情就空白
工就岩岩返新工幾個月

岀過一次街，之後番去whatapp個啲都好好冇乜，之後忽然好冷，再約岀街都話唔得閒，應該冇機？😭😭

做返朋友
好想一齊返
Longd

多謝
我諗都無咩機會一齊返 佢應該已經move on咗

麻煩晒
而家喺朋友咋，可唔可以撘單問大約幾時先會一齊到

好準......前度拍左三年半，係第一任，已經move on左
最近出現左一個人，好夾，所以都裝備好自己

男
21
幾時先搵到工

30歲
男
感情問題，應該點揀好

女
21歲
人際關係

依家先睇到係呀因為自己心理狀況唔太好想整頓好自己先⋯⋯但又唔係唔想返而係我返嗰行應該唔係好掂

係呀而家都拖緊 想比次機會佢
黎緊讀返書都唔知岩唔岩呢個決定 我已經曬左4年時間讀d唔相關既野 好迷惘

女
20歲
感情野 同現任男朋友嘅未來發展大概點？

少左d咩support咁大獲都有d顧慮

我想讀烹飪多啲
admin 其實我屋企人想我讀 ，但我唔鍾意

世界正位
巴打A0不可怕
世界係好牌呀
身邊有無出現對象

LM跟進
一齊到返嚟講聲
等我恭喜吓你呀

女 20 ielts會唔會拎到好成績

月亮逆位
黎明將至
嚟緊會有返啲諗法

絲打你依家點呀?

我對你唔住就真
咁遲先覆你
俾人杯
咁巴打你應該都幾唔開心

正錢幣
睇牌事業運唔錯
絲打咩環境

尋過死
死唔去

無呀 睇個樣可能仲未出現

聖杯六逆位
睇牌嘅話感覺接左會無咩人SUPPORT
絲打唔鍾意但係想接嘅??

男
26
唔知點同個中同再進一步

戀人逆位
過左甜密期
咁巴打依家有咩打算

男
23
感情
金錢

正寶劍皇后
睇牌感覺話事權都係絲打你手多
你自己覺得點先?

正聖杯八
有種出發嘅感覺
巴打依家有無拍緊拖架?
返工方面有無話點?

女
23
仲應唔應該等佢

權杖三正位
睇牌唔錯
有D SUPPORT
巴打身邊有無人都可以傾吓?

聖杯二逆位
依家少左溝通咁
絲打如果變淡左有無咩打算先？

仲讀緊書慢慢來啦
巴打愛情都急唔來

同人一齊夾

寶劍十逆位
建議都真係要留意下健康情況
絲打家庭同感情就多多保重
如果有需要歡迎你搵我地TG傾下偈
TG: esmileyhk

都係嘅
不過都有唔少女仔唔睇錢

聖杯一逆位
缺乏溝通嘅牌
絲打可以嘗試多啲同屋企人傾吓
BTW依家咩環境

性別：男
年齡：19
心事煩惱：英文唔夠好，驚升副學士跟唔到課程，讀完兩年無大學offer

聖杯一逆位
睇唔到準確時間
但就咁睇牌感覺短期唔會有住或者有但溝通唔太到
不過睇牌都係作參考
巴打身邊有無識到人呀?

SOSAD
睇牌果然真係只可以作參考
絲打依家點打算?

有識到一兩個
但係都睇唔上眼！
之前占卜過話咩2020無正緣

依家時勢真係會擔心工作
希望快啲穩定返
不過如果工作做得唔開心
真係令人好想走

咁的確又真係好後生
有無對象呀?

我應該係未完全放得低
而家係諗住學啲野充實下自己
仲可以點解決？

咁聽巴打你講就係激到佢幾嬲下

寶劍九正位
絲打是咪係家庭方面有D煩惱
會有D唔開心咁

戀人正位
最近嘅運程都唔差
甜甜密密偏向正面呀
絲打有無話煩惱緊啲咩?
讀得唔開心?有無話有咩打算

男
23歲
事業壓力
謝謝解答

錢幣十逆位
睇牌好似有啲嘢缺少左咁
令到有影響
巴打依家咩情況

女
19
驚hd升唔返上u+感情
唔該哂你

逆戰車
好似事情唔如意同唔順心咁
絲打會唔會想私下傾下
利申:社工
tg:esmileyhk

問世間情是何物
巴打用情好深

男
27
同女朋友long d有冇機會發展？

聖杯八逆位
短時間內無咩進展
不過睇牌都係只供參考
話唔埋轉個頭就識到啲適合嘅人
巴打ARE YOU READY?

逆位聖杯騎士
學業方面要再俾心機
愛情方面睇牌感覺唔係好識表達自己嘅感受

男
23
事業 愛情

人事真係麻鬼煩
好多公司都有呀
就算細公司都會有
咁就睇下絲打你本身想唔想轉

喊出嚟
有無計仔搞搞佢

本來唔想，之後又想，依家請左人 好似

應該係形容緊你本人
感覺你係一個單純同善良嘅人
所以會落唔到手
巴打你自己想點先

男
20
做乜都唔夠啲高智商嘅人好
太平凡無乜存在感

死神逆位
睇牌感覺巴打你唔願意面對現實嘅情況
巴打你依家咩情況

如果睇牌就唔錯嘅
但當然頭盔都係要戴實
睇牌都只係作參考
祝絲打順順利利呀

聖杯九正位

睇牌感覺順順利利
祝福巴打
依家咩環境?

好呀，唔該曬你🙏🙏

感情都真係一時三刻急唔嚟
返工新工未坐暖
見你打啲圖都幾SAD
返新工唔開心?

感情關係真係好多彈出彈入嘅情況
好難估呀
巴打你點睇先
你覺得夾唔夾架

男
24
感情同事業

我都唔知可以點呀
日日返工都見到佢
佢一得閒就會坐係我旁邊傾計
有講有笑
放工又會等埋一齊走
我都幾鐘意佢架

無呀，純粹見到你個post想搵下樹窿炸
我諗暫時同佢做住朋友先lor

Sorry 無引用回覆
＃298

LOND D真係
巴打你會唔會好唔開心

小心個人私隱，mon po狗 is watching

我ready專心讀書啦

男
16
係音樂路上有啲迷惘 害怕自己達成唔到目標

寶劍九正位即係咩？要照顧殘障家人 但關係愈來愈差就黎被逼癲

啱啱讀完書出嚟 仲未搵到嘢做
單身無女啊

巴打撐你呀

有啲難睇到個準確時間
睇牌只作參考，講左個時間俾你聽都唔好盡信啦
BTW朋友開始都係好事丫

加油呀巴打
祝福你
LM等你好消息

寶劍一逆位
事業運上麻麻地呀
巴打岩岩畢業?

男
17
幾時可以開展新戀情

男
17
學業：應唔應該quit u 入專科
健康：？

權杖四
唔穩定嘅關係
巴打你問應該點揀好
揀啲咩呀?

呢份工返咗一年幾
仲都未知啱唔啱做呢行

無呢個就係煩位

我同佢long d㗎，不過冇一齊緊，個傾計有又曖昧，時間耐左，好似經營緊一段沒未來嘅關係，但我放唔低，佢好重要好鐘意但冇未來，相信應該冇人好似我咁傻仔，不過愛一個人就係咁，同埋邊個用情太深，就係輸家，果個就係我

星星逆位
好似迷失左方向咁
絲打同人相處有啲迷茫唔知點咁?

喊出嚟
最近多左好多人煩惱事業
絲打有需要可以搵我地傾下
利申社工
TG:esmileyhk

23
女
自身成長問題
Thankyouu

性別：女
年齡：22
心事煩惱：好想搵返個EX

感情最緊要兩個人相處
讀書嘅話我諗要考慮嘅方向仲多
可能前途呀，自己興趣等等
如果絲打想搵人傾下可以TG我地呀
TG: esmileyhk

女
19
想升番上ugc, 唔知得唔得

正位吊人
其中一方默默付出不求回報咁
感情最重要係關係
睇返雙方點相處就好
絲打點睇?

睇牌又睇唔到咁DETAIL添
巴打你覺得依家相處成點?

有興趣好緊要
如果唔係都會讀得辛苦

權杖九正位
會讀得好辛苦
有機會係要俾心機溫書
可能會有緊張同有啲壓力
好唔好就係呢張牌睇唔係好到
不過張牌想提醒絲打放鬆啲

巴打多謝你留低同我傾偈玩塔羅

祝福巴打
戀愛運順順利利
早日出POOL

唔知啊唔想放棄

女
20
唔知自己想點所以瘋狂返工好攰

男
21
感情煩惱 唔知道應該點
同ex一直糾纏

性別: 女
年齡: 22
心事煩惱: 分手冇耐 好迷惘

中六畢業就出黎做嘢了...

女
19
嚟緊讀書順唔順利

女 19 想問學業thanksss

係有d迷茫不過好似自身問題 成日會好唔開心覺得自己冇人理 （可能我比較內向）想識個志同道合嘅朋友 但覺得比拍拖仲難

姐係短期內都無得出pool
新工都返得算ok 有d壓力囉 同埋好驚會比下去

麻煩晒！承你貴言

差唔多grad，擔心搵唔到工，始終自己唔係讀專科，出路唔大
身體就麻麻，久唔久就唔舒服
Thanks

男 20
前排識咗個內向女仔
想知會唔會修成正果
謝謝你呀

女
26
感情應退或守？

逆位魔術師
可能要變通一下
改變下個相處
巴打依家咩情況

男
18
同緊個女仔傾偈唔知會唔會開花結果

吊人正位
巴打你感情係單身定拍緊拖呀??
吊人可以代表緊係辛苦地付出緊
巴打你依家錢銀方面有啲煩惱?

有時順其自然都好丫
相處下先囉

我單身呀！幾時會遇到？
收入好少 因為公司NPL緊

Btw 多謝分析

前嗰排keep住有聯絡 但有排疏咗
本身有打算約出下街 但依家武肺乜都無得做

權杖四正位
係代表穩定嘅一張牌
絲打依家咩環境

男
20
學業 感情

如果同人一齊夾嘅話就梗加好
可以同多啲佢地傾諗法呀
溝通多啲

權杖騎士正位
巴打你感情方面係拍緊定單身架?
個人都係比較熱情
唔鍾意拖泥帶水

算係無聯絡了...
係咪即係會穩定咁繼續唔聯絡...

單身

男
21
感情（單身）
事業

寶劍三正位
巴打應該幾俾心讀書
但身邊會有人講下嘢
巴打聽下就算啦唔好灰心
支持你呀

喊出黎
生命滿希望呀巴打
今年無咪等下年囉
BTW睇牌占卜都係作參考
可能轉個頭就有呢

分散下注意力都係一個方法嚟嘅
絲打如果想傾下可以去TG傾呀
TG:esmileyhk